搞緊的士 有D人無戴口罩又無手套

去轉裝

成架車引擎最值錢

薄口罩=無用

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

火系魔法師未進場？

諗起個post咩砂糖入油缸 架車行得快啲

好似無人識開車頭咁

其實架車好似幾新淨
浪費了

南亞巴打？

做乜事

送頭手法層出不窮

有條友直頭衫都唔著

南亞勇武巴打

block撚左你好耐啦

南亞巴想除衫遮樣

我愛南亞勇武

block左又要睇, 正ON9

爆A柱！

Total loss?

認乳頭, 高危

撞記者的士狗

南亞小隊

問題 唔係譴責

個乳頭攞咗專利呀？

屌唔該手足遮實啲啦

唔帶口罩都開遮啦

拆轆

屌 咪撚玩火 真心 爆炸個陣累死既係手足

佢無包眉同耳，唔穩陣

入氣ga diu.. 入水冇用ga
石油氣的士黎

南亞巴好痴線

開頭冚 落砂糖入Engine

架車劏得

南亞巴好型

俾dc9拒載得多，好大怨氣

沙糖當油入

砂糖灌入偈油缸
疑黑幫爭小巴生意出手「懲戒」

偈油缸呀

引擎壞左，成架車劏得

劏得啦架車

南亞勇武要好好保護自己啊

一條軟膠喉幫佢抽晒啲汽油出嚟再燒翻佢架車

大佬, 的士石油氣黎

手足自己睇路
BTW架車唔洗要
同埋砂糖好似係要架車打火行先有用，爛成咁都唔會行到，所以應該無用

石油氣呀 點入呀

sor，柒咗
對其他入汽油嘅車可以咁做，上網睇下虹吸就識
好撚易，淨喺要條軟膠喉

千祈唔好放砂糖